<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Yuehao' Life&amp;Love</title><link>http://luv.amao.run/</link><description>Recent content on Yuehao' Life&amp;Love</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 03 Feb 2020 01:03:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://luv.amao.run/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>东方同人乐推荐交响篇-交响ActiveNEETs</title><link>http://luv.amao.run/posts/%E6%AD%A4%E7%94%9F%E6%97%A0%E6%82%94%E5%85%A5%E4%B8%9C%E6%96%B9/</link><pubDate>Mon, 03 Feb 2020 01:03:04 +0000</pubDate><guid>http://luv.amao.run/posts/%E6%AD%A4%E7%94%9F%E6%97%A0%E6%82%94%E5%85%A5%E4%B8%9C%E6%96%B9/</guid><description>【东方】花映塚串烧【交响ActiveNEETs】 https://www.bilibili.com/video/av7722061
这个同人社团可以说是大推，观其名便可知是做东方曲交响乐化的，但是这个社团啥都做，舰娘也是其另一个重要的系列。其每一个重新编曲的交响都恢宏大气，往往沉醉其中，而忘了手中的作业（x）。</description></item><item><title>愿你为“幸运之星“-武本康弘</title><link>http://luv.amao.run/posts/%E6%84%BF%E4%BD%A0%E4%B8%BA%E5%B9%B8%E8%BF%90%E4%B9%8B%E6%98%9F-%E6%AD%A6%E6%9C%AC%E5%BA%B7%E5%BC%98/</link><pubDate>Wed, 24 Jul 2019 18:04:53 +0000</pubDate><guid>http://luv.amao.run/posts/%E6%84%BF%E4%BD%A0%E4%B8%BA%E5%B9%B8%E8%BF%90%E4%B9%8B%E6%98%9F-%E6%AD%A6%E6%9C%AC%E5%BA%B7%E5%BC%98/</guid><description>文/ 已经是一只大鸽子的阿毛
“今日twitter上关于武本老师依旧没有新闻，我已不抱太大希望，老师你赶紧把手机充上电吧！”
我出国之前特意把clannad（以及AS）带了出来。steam上也入了正。也算是在二次元方面给以前的我一个交代。
对于我来说，我没有看过凉宫春日，也未曾看过kon, 甚至未曾看完（弃番）紫罗兰。我对京阿尼的感情也就是它与key之间的联系了。哦对了，还有幸运星。
目前逐渐厌弃二次元的我，却永远永远无法忘掉CL这部作品。我时常说，clannad给了年少时阿毛对爱与羁绊的希望，即使我如今三观不正，但只要谈起clannad，心总是暖的，（会立刻双眼放空，露出痴汉笑）
但这是我第一篇关于京阿尼事件作评的文，若非今日（22日）看到曾担任cl原画的武本康弘老师的谣言，我可能也不会写这么一堆乱七八糟的东西。思想三次元的我，真的很难再有能够单纯的看二次元的心境。厌恶，恶心，难受。
但就是这样，你会陷入面对现实与对于面对现实的自己的厌恶的螺旋之中。然后感叹，年轻真好，喜欢二次元真好，然后再大骂自己虚伪！恶心自己的成长！恶心自己的虚伪！然后冷静下来，已经习惯的你可能也不再为此流泪，然后开始回忆cl，秒五，回忆纯真，感叹一句年轻真好。然后再恶心自己。
写到最后，我tm也不知道都写了些什么乐色。我最开始只是想表达希望明天一早能看见官方对武本康弘老师谣言的澄清公告。睡了。</description></item><item><title/><link>http://luv.amao.run/styleguide/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://luv.amao.run/styleguide/</guid><description/></item><item><title>Contact</title><link>http://luv.amao.run/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://luv.amao.run/contact/</guid><description>联系我吧 Contact Me</description></item><item><title>我是谁 Who am I?</title><link>http://luv.amao.run/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://luv.amao.run/about/</guid><description>“巴纳吉。”
“我知道！你想说男人不该在人前哭是吧。”
“不，为别人伤感流泪另当别论。无论发生什么也不流泪的家伙，我绝不信任！”
&amp;ndash;《机动战士高达UC》
你好 我不太知道如何介绍自己。一直以来我看不太清自己。我的朋友曾经会说我是乐天的人，有趣的人。可是我清楚我自己一直以来具有黑色的想法，悲观的态度也从未离去。我也记得高中时我的朋友也曾说我是中央空调，褒义的那种（我觉得是），但是实际上联系人有很多，但是内心孤独的感觉却从没离去。
我不懂自己。
哦对，我爱哭，是个爱哭鬼。泪点很低，影视作品的小感动也会泪流不止，也会稍微遇到挫折后，等自己一个人时，开始哭泣。但现在也在别人面前哭了。别人面前会哭的压抑却放肆。有可能是受高达UC里开头那段话影响了吧。
爱看动漫，从小到大，很多作品重置我的认知，塑造我的三观。心中最喜欢的作品是《CLANNAD》，初中第一次看，哭的不行，高中第二次看，还是哭的不行，本科，研究生，刷多少遍也哭的不行。但是每次CLANNAD都教给我不同的东西，少年时教我友爱坚持，青年时教我责任珍惜和家庭。还有《星际牛仔》，《EVA》，很多老作品我都很喜欢。媚宅番，看一些，乐子一下，但是也没过脑，谈不上喜不喜欢了。
喜欢一个人的旅行。个人的旅行总是让我心情畅快，那种没有束缚的感觉。一个人，踏遍一座城市，也颇有些成就感，想看什么，吃什么都是自己决定，爽的。
所以，让我介绍自己，我会说自己是孤行者吧。行走在这个星球上，行走在自己的头脑里，行走在新的认知中。每天都通过我的全身感受这个世界，愉悦的，苦楚的。我的心还在跳动，我也不会停下我的脚步。
Hello I am the lonely walker. Walking around the planet, walking around in my own mind, walking around with new perceptions. Feeling the world through my whole body every day, the pleasures, the pains. My heart is still beating and I will not stop my steps.</description></item></channel></rss>